[庸醫] 多蒙特同阿仙奴既軍醫真係垃圾

多仔：

萊斯、根度簡、葛斯：全季起碼有50%時間養傷

阿仙奴：

迪亞比、路斯基、藍斯、禾確特：一上高峰期就傷，定律黎

認同，快d請車仔果個Eva返黎

關軍醫鬼事咩，個人體質問題

唔關事 萊斯係玻璃鞋

萊斯去拜仁應該好似洛賓咁斷到尾

如果佢去拜仁肯定成季傷少好多

有鬼正選咩

灰姑娘?

玻璃鞋係白雪公主呀懵丙

講經咩 根度簡係鏝咪又係傷多過踢
阿妓個軍醫就真係廢啦 咩戴亞比 wilshere 路jj 個d真係咁多年加埋都唔知有冇踢過廿場

玻璃腳就玻璃腳啦 乜撚野鞋

白雪公主係俾人掟落山嗰個呀柒碌

灰姑娘先係呀醒目，自己維基都懶

神早流流就有兩個懵丙

仲有沙軒 基爾 賓達呢
全部超級玻璃人

係唔係套form問題，多仔球員去到其他隊都易傷

韋大帝, 大梅一去到阿仙奴即變玻璃

卡蘇拿唔知幾時先好返

之前有雲佩斯、華美倫，傷仲多過出

阿仙奴班友可能去睇跌打好得仲快

拜仁神醫比哥帥趕走左

葛斯唔係受傷，係有怪病唔打得

多狗d人全部都斷腳種feel

阿仙奴可能係 多仔就應該唔關事

比daddy渣乾左

Gary lewin去左英格蘭之後就
Colin lewin 垃圾

成班呃飯食